全部入黎!!!!!!!!!!

利申,做咩都唔割,

小弟係發夢有上過前,又有係過後面, 有D野想講,我覺得要停止捉鬼,果日銅鑼灣咁公開比你睇到有狗扮示威者,就係心戰既一部分,就係想你地對個個都對身邊同路人猜疑,當有猜疑既時候,佢地就有分化既機會,睇連登就知,希望大家了解到,依家我地最應該要既係團結, 咪再出互屌post, 可以出反思,討論下下一次點做好D

另外,我覺得前日既成功,關鍵既係人數,同埋無主動去阻住人離境, 呢個我覺得係好重要, 因為當你主動去阻住人離境,佢就有位去入你, 而我明白可能係因為今日唔夠前日咁多人,所以先出此下策,小弟係呢到有一D愚見,大家好都好似忽視左自己都可以係旅客既身份,我去機場,點解唔帶埋個gip去呢? 加多個gip,就佔多個身位,仲未計要上埋手推車果D...對你要塞爆個機場會更加有效率(當然,去/走既時候係會有唔方便)

最後一點,我覺得,唔應該日日都去塞,至少係呢個星期,仲需要去集合民氣去民陣既遊行, 同時,係外國旅客既角度, 你咁搞法,我日日都走唔到, 到時佢地/國際會點睇我地? 我覺得到仲未去到要佔領機場呢一步, 係呢兩日,我地已經好成功話比政府聽,我地係絕對有能力去令到機場停止運作,再黎應該係set deadline, 要求政府回應五大訴求, 如果唔係,我地會再升級,咁樣一步步去做.始終,我覺得依家唔係勇武出場既最好時機,因為黑警(中國武警)係一定會比勇武用更強硬既武力,到時我地只會損兵折將

以上係小弟既愚見,無論你認唔認同都好,大家一條心為香港! 五大訴求!!!缺一不可!!